有無人散左之後越來越愛個ex

佢真係好可愛，我覺得佢好可愛。其實佢真係唔靚仔，但我覺得佢全世界最靚仔。其實佢好醒好可愛超級可愛，但係我眼中佢純到似白紙。成日都驚佢比男既比女既呃，其實我諗就我一個呃得到佢。

我覺得呢個世界好殘忍，而佢就係我唯一既光。覺得佢行路都自帶光芒，有花係身邊飄落咁LOL。我以為我可以忘記佢，其實係無可能。就算我可以呃得到所有人，我都呃唔到我自己。

我每次睇到佢個樣就會笑到含春咁款，對佢永遠心心眼甜到爆...憧憬...。其實佢普普通通一個男仔，但係我好崇拜佢覺得佢好叻。就算有好過佢既，我唔會覺得其他人幾叻。我就崇拜佢一個，只因為佢就係佢。

可能落左我降頭掛，好似中左佢既情花毒。好在叫做個樣正正常常，如果唔係我對住佢咁可能會比佢警告。因為我成個痴女咁，覺得自己係女變態，成日都淫佢。因為佢既反應好可愛，我諗到佢就會自然笑得好甜。

但偏偏佢好多女好多女好多女阿，我覺得佢突然好多女仔FD。點解阿點解阿點解阿，真係好好好殘忍阿hahaha。明明我先係個個可以為佢付出所有，連命都可以比佢既女仔。就算佢係殺人犯點樣變我都會愛佢，決定左如果佢以後做左咩錯事我都可以為佢頂罪。

都係想搵個地方呻下，一陣就恢復正常無事了。無瑕除下每一滴瑕玼既沒看出來何必驚怕眼前若變濛，有好夢平凡人亦可輕易被神化。如果看著我不妨濛一點完全望表面，或是未完善容顏若可隨年華磨損你要那種溫暖。

其實我對你的愛，比你想的還要多......

咁點解會分手呢

其實係分手後先識珍惜

會唔會就係妳愛得咁痴線先係分手誘因

習慣就好

我都覺得係唔係俾佢落咗Amortentia
明明係佢追我架 但係點解我反而越嚟越愛佢